好緊急！票站開始多人！

好多票站條龍排到出黎兜幾個圈，但係好多都係廢老藍絲

仲有放假你訓緊教既你！

你地肯出黎未呀

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )